原來香港日日有咁多人跳樓

無意中打墮樓係google，已經發現一日有好多單，仲要係日日不斷都有，跳樓多到好似就黎唔當係新聞咁

點解會咁？

大驚小怪

之前都唔知...
有個FD做左警犬先話日日有人跳
只不過跳得勁個D先報

正如韓國日本自殺一樣

好多單都冇報

點分跳得勁唔勁

另一個角度睇
佢地終於可以quit呢場咁難玩既game

跳十單報一單咁解
新聞只係睇到一小部份

比中國人同財團迫害到咁， 好難怪

好似之前on cc影嗰啲跳水咁嘅咪勁囉

阻人運作，引人注目
eg地鐵